消息︰深圳警方今早11時移交兩未成年被捕人予香港 香港警方︰中午天水圍警署交代接收兩疑犯

12港人涉嫌偷渡案前日（28日）在深圳市鹽田區人民法院審理。本報致電法院查詢，職員證實該案會在今早（30日）10時半宣判，公眾可以旁聽，但旁聽席已滿。被問到被告會否親自上庭，職員表示不清楚。本報查閱鹽田法院官方網頁，「開庭公告」未有顯示12港人案。

消息稱，深圳警方將於上午約11時，在深圳灣口岸移交兩名未成年被捕人給香港警方，兩人將會先被帶到天水圍警署，其後送往檢疫。

香港警方表示，將於中午12時在天水圍警署交代接收由內地執法機關送回兩名疑犯的事宜。

被捕的12人中兩名未成年人廖子文及黃臨福未被起訴，檢察院早前稱會舉行不公開聽證。本報向法院職員查詢聽證日期，職員稱不清楚。

12港人涉嫌偷渡案前日審理，據報《文匯報》及《深圳特區報》當晚報道，被告10人當庭認罪，希望法庭從輕處罰。被起訴10人中，鄧棨然、喬映瑜被控組織他人偷越邊境，鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟等8人被控偷越邊境。

黑警水平仲cheap過公安九成九即坐

Push終於平安

根據香港仆街政府 送佢番黎再告過

大陸法治好過香港

自己煮麵

Sorry 錯post

中港之間有引渡協議